香港係咪沒咩人玩滑板？

將軍澳JJ想搵人一齊踩

無平行感

有谷
留tg

求入谷想學玩板

想玩
未入手

求入谷想學玩板
tg itdoesntmatter

咩板

有魚仔但唔識踩

調景嶺JJ
skateboard 初學
練緊跳 好難
求CARRY
TG: HkMartin _garrix